再返睇女王的教室

人生第一部日劇
感動再感動
每一集喊位睇返只會更感動
Btw 韓版狗也不屌

韓版

想問下D小朋友現況

男主變大隻仔
大部分都唔紅

和美班長重有貨架

上年男朋友比佐野鄒子搶左之後都hit 返

同樣係人生第一意日劇
轉眼間就10年

好好睇

咬膠樽老師

當年既夏帆真係
而家已經崩壞左

福田麻由子都好似發展得麻麻

福田麻由子我接受到
做好多大電影小人物已經算係咁

呢套野完全將自己代入學生到
老師又唔捨得
學生畢業又唔捨得
好似自己返緊學咁

老師忍住唔喊，但我已經喊左

志田未來好正

我愛志田未來

教育主題必睇的大作
教到學生點樣做人
唔係單單知識的傳授

韓版垃圾到

一影到老師岳高個頭忍喊嗰part
啲眼淚就湧出嚟

當年第一次睇有驚喜
戲裡戲外2個人

仲有sp都好慘

Aloha

仲記得有個成績好好 又靚女既女同學

剛睇完電影版
池內愛少年版只係出黎幾幕已經好好戲

link ?

天海女神

嘟 嘟嘟 嘟嘟嘟 嘟嘟嘟嘟嘟 嘟嘟

邊度有得睇返

lm

以前tvb週末夜晚播既日劇真係好正
女王的教室
木村系列
花樣少年少女
求婚大作戰
神探伽利略
電車男

以前tvb播果時佢開頭個BGM搞到我好驚

仲有d數漏一時記唔起
以前真係會準時乖乖地坐電視面前追....
而家已經搵唔返個種感覺

佢細個真係沒得輸，可惜大個就走晒樣

依家咩樣
好想J佢

唔好提 將啲回憶留喺呢度 就可以了

果年好多日劇都好睇 仲有一公升眼淚

我都鐘意佢個cool爆黑面樣

細個嗰陣睇唔係好明
之前再翻睇兩次 先發覺入面有好多教你點解要讀書, 點做好一個人嘅道理, 真正比套戲感動咗
btw 天海祐希嘅演技
片尾曲跳舞聽聞喺佢主意嚟, 想觀眾睇完套咁嚴肅嘅戲可以放鬆返

宜家都唔係好差姐

後來日戲弱咗，轉咗狂播韓劇，好彩近期j2間唔中播啲有質素嘅日影

伽利略個期hit到

套野大人細佬都好啱睇

岩岩走去search
點解會變成咁
明明咁多個細路最靚係佢

劇尾全部人跳舞好撚正

記得有集好似講學生比人打定追
個老師出嚟幫佢打個壞人
正到起雞皮 咁多年都記得呢一part

係佢twitter 睇到 , 最接近以前個樣

[img]twitter[/img]

落錯tag sor

以前要等屋企人出左去先夠膽睇
因為我每集都會喊到仆街
唔係流淚 係喊到扯蝦果隻
真係好好睇 果時好似初中

天海女王

啱啱見到個post 又走咗去睇

正

好睇

我又重睇先

佢條眉真係好過癮

記得個老師好打得

有啲似跳高果個楊文蔚

重有太陽之歌

睇完呢個post 早睇緊

女神依家搞成咁

第一次睇激動
第二次睇感動
同神田插親隻腳去救人
完全比佢愛感動

我接受到 二十世紀少年同死亡筆記

呢套真係好好睇
但以前一開始睇會有啲驚
睇到尾好感動

有冇link

其實真係冇講到咁誇

諗起佢早幾年個套三星校廚

天海女王
記得睇埋特別篇啊

係邊睇 有無link

天海佑希係個好好嘅演員，好多女仔朋友話佢靚

高中年代 暫眼十年

仲有一公升眼淚💧
好多人睇返正傳

細個睇好多都睇唔明，大個睇反而睇到眼濕濕 好多人生道理係而家讀書冇可能學到
將來有仔女一定會同佢一齊睇一次

求婚有喺翡翠台播過？？

頭幾集係睇到好大壓力，好彩當年無棄番。
將大人本身都無能為力既問題，放落小朋友既世界，
另一班小朋友面對既壓力顯得更無助；
但當死結解開後，更覺得有一種痛快既感覺。

印象最深刻係兩幕：
福田麻由子 問 點解要讀書 同埋 志田未來 問 aloha 意思

aloha 一段好喜歡兩個人既對白，同埋天海木口木面咁答志田未來；
但係唔喜歡天海轉頭笑到烚熟狗頭咁 ... 如果最後係淺笑會更加覺得灑脫。

係邊度返睇？
睇緊youtube超矇

套劇入面幾鍾意佢

啱啱1月先煲晒 估唔到重有人同我一樣排住呢套 btw志田未來

聽完首主題曲d記憶返哂黎

掛

岩岩搵佢地近照睇 男主大隻到
唔同哂樣

Jeng ah diu

我因為呢套戲中意咗天海佑希

唔係本身於係翡翠台播？
仲有海猿

夏帆有拍

一世都記得阿久津真矢

邊到睇得翻？

有無seed單返完整版收藏

睇返啦啦兵團同不結婚
感覺一般
但佢做阿久津真係完美

有冇人記得一套叫14歲的教室

教科書先係

14歲的老母?

志田未來果套?

細個睇 一升眼淚先開始留意JPOP
簡直改變成個人生
唔係受過JPOP洗禮會崇優, 可能做左ON9仔追韓風一份

兩套野黎

我睇過

天才麻雀少女我有睇

呢套野真係好正 前排先返睇完個番外篇,一樣都係咁正

外篇真心正

YouTube 有曬全集同sp
不過睇到個個大曬樣

以前有套叫5C班新人王係星期日朝早播,記得係堂本剛做
同女王的教室一樣係校園劇,但氣氛完全唔同

睇過 氣氛完全唔同

阿久津都算悲劇人物
但自己教過學生繼續叫佢做教師
真係激勵人心

呢幕真係喊曬

女主角個嘴仲係同細個個陣睇既一模一樣

好記得班小學生由諗計趕走真矢，到最後成班學生感受到真矢既好留住真矢唔比學校趕走嗰幕，真係好感人

個時聽講話係驚小朋友睇完會有陰影所以要整個咁既ed出黎話比佢地知係拍戲
但真係多得個ed睇完心情先開心返
呢套神作點解勁少人提 次次崇日post淨係識攞求婚大作戰打飛機

細細個睇咗集之後覺得真矢好恐怖唔敢睇落去
大個睇返覺得真係神劇

睇埋前傳三班學生都趕佢走
但最後學校都聽曬佢講 成長曬

細個睇覺得個氣氛好沉重
大個睇番覺得呢套真係神作

同感覺 有種沉重到想熄咗電視既感覺

天海祐希！！女神呀！！

佢好似近呢幾年冇一套神作咁

當年見住班同自己差唔多年紀嘅細路一開頭比真矢糟質真係睇到好唔開心
搞到嗰排聽到高踭鞋聲都好不安

小妹好鍾意佢

人生第一套日劇
個人認為最好睇日劇

想講埋韓版
女王女二男主已經贏九條街唔講
劇本同日版只係複製表面果層
完全唔到肉

好靚嘅女強人

韓版狗也不屌啦
開都廢事啦慳返啲電費

我都好鐘意佢
但呢幾年無咩神作
但又唔怪得佢 佢又唔係導演編舞

好有大姐姐風範

之後有套女王直播室
叫做可以睇下
再之後演歌女王
完全係賣同麻由子合作

我覺得Boss同不結婚正啲
我覺得（覺得咋）有少少做返佢自己

比人笑平胸

夏帆發生咩事

最記得個時好細個睇
成日喊到傻左又唔敢出聲俾屋企人聽到

記得以前星期日朝早tvb有套日劇 內容係大概有錢人學校 佢地有錢到個個都有管家 有冇人記得個名係咩

其實我覺得有唔少戲都有佢特質咁
我覺得水曜日的情事都正
但近來真係冇咩好好睇嘅劇本

我的帥管家？

以前細個好驚開頭高跟鞋聲個位

偽裝夫婦 (頭8集)

巴打你個名
Hi喇聲上電視節目同佢拍劇個形象兩個人黎既喂
好得意

遊川搞到最後兩集

頭八集呢幾隻字
屌佢老母閪個編劇係咪鳩上腦
冇啦啦個gay佬話想同天海扑野
痴能柒鳩線我屌

最尾男男一對 女女一對咪算

好正係youtube重溫緊
有無人有高清版

進滕光？

我都好鐘意呢套神作！
有無人有睇過偵探學園Q ？
志田未來同山田涼介果套

天海祐希好正 btw幾記得有幕池內愛同阿久津反面好似令到另一個細路踩單車嗰時碌落街

睇到個劇名，d劇情即刻湧出黎，對眼有d眼濕濕
最記得前傳個學生呀翼被個高大留級生恰到仆街
叫佢d靚除左佢條褲再一腳伸佢落沙池
阿久津真矢為左個被人欺凌既學生，竟然可以做到一個地步，同個條留級生開片
現實香港，如果可以遇到不受任何野影響，又咁為學生付出既老師，至少我一定會每年返學校探佢一次
我以前成日諗如果將阿久津個種咁強硬既教學方法用向香港，會唔會令d當正自己向學校係大佬既戇鳩中學雞識得點尊重人?

淨係記得堂本剛得罪左條小學雞同佢老母，好似要叩頭認錯

始於現實與真理係唔講唔埋

仲記得啲配樂 搞到好恐怖
不過片尾段舞反差好大

我都知唔會
只係當年既我係一隻初中雞，好容易就代入左裏面既角色，所以好想有人用強硬方法對付個d恃強凌弱既人
因為一個人天生生出黎鍾意恰人，你就算記佢幾多個缺點，佢都係鍾意恰人

我最深印象係天海病到仆街個陣，班學生為左引佢出嚟專登約啲飛仔，差啲比人強姦個度。
佢一個女人，為咗保護學生，夠膽同班爛仔搏命

我果陣睇完女王的教室，
對翻學都有加熱誠，翻學入門口笑笑口同老師講早晨
屌你老未，佢好驚訝咁望住我
無出聲，無理我
真係覺得自己好撚7

我第一眼睇真係以為係楊文蔚 之後走好google下先相信唔係楊文蔚

無記錯係係班學生特登咁樣引老師出黎
老師操勞過度暈左果part先感人

係專登，但從結果睇你會覺得班學生真係蠢到

成套劇最深刻係老師講教育可以創造奇蹟

唔係講笑，而家都驚驚地

腳步聲先係精髓

aloha果幕印象超深刻
「老師，aloha有好多意思，除左hello同goodbye，你仲知唔知aloha點解？」
「I love you」
「老師，aloha！」

配音腦海浮現，好感人

有次去日本個陣翻睇，喊到痴線

男主個生母係畢業禮出場個下喊到仆街

堂本剛個裙腳仔friend 敦敦
後尾至知道佢係不能笑系列入面年年畀人thai kick嘅田中

結局到而家都記得

翻睇幾次都喊到仆街
aloha嗰幕

aloha
真矢去到最後一個人走好慘
但學生明白佢
同前傳出返神田都算安慰

好想返2005 06

最後既黃金年代
連亞視播果d我miss係大佬都唔差

第一次呢套劇覺得好神奇 因為個老師唔會當班小學雞係細蚊仔咁教 而係會話比佢聽現實社會係幾殘酷 再引導佢地點做人

"你一想到將來 就很不安 想叫出來"
呢句對白成日係我腦海出現 好似同緊我講咁

我記得當年因為依套日劇好迷夏帆
回憶之一呀.......

一開始睇會覺得好恐怖

想J 蘆田愛菜

求seed / link

當年紅爆既既時候
我個陣小學 個班主任唔知係咪睇上腦 日日講黎嚇我地 又扮哂阿久津老師

應該唔算係慘吧。

既然佢行得呢條咁困難既路，就預左係一人孤身上路。
所以意料之外既一句既 aloha 對佢黎講，
應該係最珍貴，亦是最甜美既回憶，
讓佢能夠更確信自己所行既路。

老師,aloha

仲記得細個因爲套野成日轉筆

的確好撚好睇

個陣小學二年班 最深刻既一套日劇

成個日本近年都少神作，就算有，都平均分咗比唔同明星，eg鎅雅人，結衣，杏，能年，
綾瀨遙都少咗戲

志田bb

女王直播室係咪有戶田？

佢最尾果幕，志田講完Aloha之後，天海轉頭之後笑，同埋成個畫面有冷色變暖色，好正

J2除咗播馬之外，好心就播返多啲舊日劇，好似之前重播交響情人夢同某幾套幾年前嘅日影我都追足曬

有 d 咁既事？
我只係留意到開場時隻蝴蝶，由中段開始唔同左…

最後一集好似連個鐵絲網都無埋。

天海祐希之前套三星校餐on9得黎幾好睇

以前覺得結尾曲一般
最後果隻一播就喊

唔記得

上YouTube 求其睇佢節目片
舉手投足都同果時一樣

唯一一套連老豆老母都一齊睇嘅日劇⋯⋯

天海祐希原來已經50歲

下中以為小栗旬

老了

靚女左咁多…
雖然外型無乜點變。

呢張好似係14歲老母

但個佐野依家痴埋蝗個二世祖

你以為佢幾歲

天海女王個樣正到 btw有套叫boss既刑警劇有同志田未來做對手戲，有種重聚既感覺
女王的教室係我小學時代第一套會追既日劇，就算幾眼訓都要睇埋片尾先安樂

正呀喂

真心好好睇

甲鬥王

殺左個老師個集
就係你條友用左天海祐希呢個名

緊係要用返自己老婆個名
個老師係唔抵幫既

諗住會好難搵,點知一搵就搵到

我老婆呀

SP 最好睇

夏帆
福田麻由子愈大愈樣衰 條眉唔知想點

呢幕真係正到
仲要嗰陣係話搵極天海祐希都搵唔到 之後佢地一出事就出嚟幫佢地

青蛙公主都ok
雖然收得唔好 但係搵返少少佢寶塚陣味

人地本身係叫我們的教科書 係嗰排14歲老母播完好hit tvb on99改左做14歲的教科書 呢套睇完最尾又係喊到仆街 未睇過既可以睇下

走啦

我仲記得我幾年前想睇個陣冇人up上網 搞到我要用bt求完seed之後再up上drive share俾人 宜家仲有人reply我個post話感謝share

btw,真係幾好睇 細個個陣覺得個老師好恐怖

係咪有集講自衛 之後有個老師話 「阿久津老師 我黎啦」之後阿久津話「冇敵人係攻擊人之前會講我黎啦」類似係咁嘅對話
個陣都會心微笑一下

細細個嘅回憶

俾你返到去結果一樣

走啦屌你

但重溫返就覺得神田做d野的確幾無謂
不過可能小六生就係咁天真
但我自己小六都唔會好似佢咁樣

結局果集喊到我仆街

女王的教室-天使墮落

女王的教室-惡魔降臨

成個av男優咁

好有意義。好記得大結局個晚全屋人都睇到唔敢去廁所

而家其實都唔差

咁快成個阿叔咁

好差咩 我覺得同細個差唔多 佢果種高冷但心地善良個感覺好正

諗返求婚大作戰 有排禮拜日上晝11點播 我家姐原本對日劇無好感 睇左第一兩集之後自己上網追睇返 仲睇到流曬馬尿

仲有咩神作？

屌我地係咪同學

童年回憶啊 細細個睇就好驚 唔明點解個老師會惡到咁 但是大個左睇番 原來好多道理
最深刻就係問點解要讀書
仲有一場我好記得睇到打冷震就係 分咖哩要跟成績 之後佢地倒咗大半落地下 全班怨佢地
當時心諗會唔會太殘忍

睇返特別篇好多對白呼應

夏帆其實劣劣下化都ok返，但已經冇左影

之前套我是殺人犯咪有個角色做囉！

其實佢keep住有拍劇，只係唔係擔正。
上季日劇 監獄公主 做公主 已經叫好重戲份。

有戶田個套係Boss，Boss好好睇

內田勁慘，內海cp就咁拆咗
結尾睇到爆粗

我都爆撚哂粗
有冇勇士睇哂最尾個兩集可以講下之後點
個GAY佬同天海一齊生活 定點

大隻仔果張相係另一個人黎

香港拍唔出嘅劇情，日本教育會教埋生死/食與被食。
香港簡單到連性教育都搞唔掂。（退休警強姦15歲女兒並懷孕罪）就知幾失敗。

中左

係咪偷銀包個條友

伊藤莎莉拍左套百合日劇

對

無咩點變

細個個樣
大個左又唔差

係咪整容啊呢個 細個算係豬排黎

10年前日劇套套都係神劇

咁似楊文蔚

係 佢地最後一齊咗
我嗰時見咁多人罵都好猶豫睇唔睇好 但最後都決定睇埋佢

拉遊川去打靶喇屌

佢IG有佢同志田未來合照

細個我覺得算靚
日本點會唔整
只係細整

個粒神奇墨好顯眼

真矢：「是時候該清醒了吧？」
細個聽見依句對白會驚一驚

大執一定無
細個嗰陣對眼 同個咀 都係靚
但個鼻有無動刀就唔確定

本身塊臉比較大同包, 留個雙邊咪覺得佢唔靚
大個咗又識化妝, 轉髮型, 張圖又可能P過
咪靚咗

估唔到已經有七百幾人正評
證明呢套野絕對得到大家認同
果幾個負評係咪韓狗？

個班死韓狗拎去練槍啦屌

高校入試唔知有無睇
我覺得唔錯 仲有長澤雅美同甲鬥王男二
都係話題性校園劇

翻睇中

之前viutv播過

咁姐係有冇高清link youtube好低清

仲有螢之光
雖然係明珠台播
但第一輯好好睇
首片尾曲好好聽

螢之光2都好睇，暫時見個po無人提仁醫，2005-2011無線綾瀨遙劇係收視保證嚟

真係好高清
不過可惜冇字幕

當年港版睇咗一集，即刻去BT日版全集，用兩日睇哂，之後先慢慢睇港版，真係經典

岩岩先知佢係幪面超人劍女主

神田 家姐都好正

覺得佢細個好樣衰

YOUTUBE有重溫
但有無人可以講下點分順序

換左髮型推到光哂實好樣左既 佢細個個樣真係好令人想打柒佢果隻

Ep 1就第一集咁搵

唔講唔記得

Google 搵bt頭幾個就有一樣清
但要單埋佢外掛字幕
第十集字幕出左事

細個個時有啲似田中麗奈

之後有一集BOSS都係天海+志田

小學試過比數學老師飛過
香港都好多變態老師
人工又高 又無野做

樓主2000後

唔係

呢個係女主角 定係成日唔出聲果個女仔

圖呀 我要圖

我想問呢個呀

電車男好睇又有共鳴

有冇多D呀

到底係我記錯定係乜野呢…

前日特登開返以前 subpig 版本，
發現最後一集開頭蝴蝶飛舞時，
個圍欄係無變過既…？

有無巴打有印象？

好似吳美衡咁嘅樣

有冇人覺得05 06年最多好睇的日劇

女王的教室果位編劇遊川和彥
出名寫喊位好到位
利申：聽人講

咪搞我條女

真係好型好charm

有無人覺得大個左好似火火

神劇真係神劇
十年前睇都覺得套戲好好睇
可惜冇睇到大結局
決定呢兩日煲佢
最後 exile exit聽出耳油

對野幾大

人生第一套日劇
亦都係最鐘意既日劇

いい加減目覚めなさい。

我都係

好多日劇主題曲同套劇氣氛唔同
甚至好似女王的教室咁唔太鐘意
但往往最後一集播就好撚有feel
流曬馬尿

因為呢個post所以重睇

same

呢套野係勁
擺脫左日劇一味講愛情天海佑希真係做到果陣女王味

終於追晒11集
最後老師雖然差D忍唔住喊
但都仲係要扮到女王咁

女王係咪有套前傳

夏帆都叫無影咁男主角直頭係失蹤人口

我老婆

天海祐希拍過嘅劇大多數都好正
上年套緊急取調室s2超好睇 好睇過s1
不結婚同偽裝的夫婦一開頭好好睇
但唔知點解去到最後劇情就突然變晒
金牌女王主線薄弱 但睇天海同佢個秘書真係好好笑
有一幕我記得女王問秘書之前係咪同上司搞過婚外情
秘書扮同部長搞les 嚇到女王超驚
個人推薦一定要睇Boss1 緊急取調室2 主播台女王

有兩集
天使墮落同惡魔降臨
琴晚追完11集
今晚追埋前傳

BOSS 2 同BOSS 1 都咁正

Boss2都好睇 但冇1咁緊張 反而笑點比較多 可能就係因為咁冇出3

完整

追到第五集
痴撚線 針對和美嘅

和美家姐好靚

大橋彩香

依家已經係一線聲優，不斷開演唱會，隊band早兩個月先係武道館開完演唱會

有冇人睇過鋼之女

星野同荒木根本係同一類人

打到個老師訓係地，最後拎左把刀仔出黎

女大十八變
外編出現過
最後 女王陪佢 落左仔
靚左咁多

未睇過，值唔值搵返黎睇？

淨係睇正評都知值啦

換個問題，咁有無高清版 BT link 可以 share 一下呢？謝謝！

睇下其他手足幫唔幫到你

我自己最近就係youtube睇返求婚大作戰

忍唔住整咗幾張女王tg貼紙
女王真係好高貴 好靚

佢氣場真係好與別不同， 不概係寶塚檯柱

直頭唔知有韓版，日本版當年初中睇到依家都好深刻 班主任好man好型

我得個CCTVB 廣東話低清版

以為你講女王辦公室

記得有一幕係成班都一齊玩志田未來 佢一路都死頂 到有一日佢一入課室就俾班同學用水淋 佢頂唔順走 喺操場撞到天海佑希 喊住問點解要咁對佢
嗰時細個睇到呢幕都跟住一齊喊

Hi 細佬

睇到呢幕已經知老師唔係真心奸

呢套真心好睇

睇佢賭博默示錄都正

姐姐

我都覺

係咪成班學生最尾一齊唱比天海聽個首

點估 有冇圖呀

Search歌詞應該有

旅立ちの日に？

係, 楊文蔚出名果陣已經咁覺得

依家嘅遊川和彥（家政婦三田之後）
出名寫爛尾劇

（雖然加穗子係比較正常些少嘅一套）

細個睇會屌鳩佢蝦細路

過多幾年，成個火火咁

但就算而家睇返
都好難認同佢頭幾集的做法

只係考驗黎
如果連少少考驗都過唔到
根本無法係中學 社會上生存
其實小六都可以接受
12歲開始識得諗

當然起曬學生底 又太神化左

神就唔算神
佢會跟蹤有問題學生
有集錄底某學生說話同知偷銀包
就知佢有偷聽器同cam
現實上有可能做到
所以最後幾集唔夠訓暈左
而且佢本身教法都過火唔差在呢d侵犯野啦

白蝴蝶代表咩 成日都出現

起碼穿起前傳
其他解讀唔知感覺亦無必要

只係關佢個仔事？無其他？

岩岩第一集開始睇
好想比天海姐姐虐待

第4次

但佢連 屋企關係都知 小朋友既過去都知
真係起底
佢處理欺凌手法 又幾岩
當你越幫被欺凌個位同學
其他人就會變本加厲

睇曬11集
好認同有一段對白 人唔學習個一刻 就等於死亡

福田同志田都崩壞了

考到大學 入到好公司 結婚 都唔等於幸福
讀書為左學習 而唔係考試

卒業歌 睇完好想喊

仲記得特別篇

係youtube重睇緊女王的教室
睇完呢套同暗殺教室 對香港d教畜真係冇哂期望
由其是中文同通識科呃飯食班垃圾教畜

想講下配樂
成套劇嘅音樂都好出色
特別記得以下呢首
播親都係去到啲感人位
後來先知 原來歌名叫「同伴」

呢套真係經典中的經典

係香港就唔岩用
出色既人 只會被加工作量

呢套根本可以完美連接14歲的媽媽

如果用女王個套來處理未希個問題
就唔會有14歲的媽媽成個故事

早幾年有套叫"鈴木先生"，長谷川博己做主角，又係唔錯

其實全部都好聽
日劇出名有成套bgm
根本用電影層數態度
點解其他國家比唔上
猶其韓劇韓影
就係差bgm一環

前幾年有套明日，媽媽不在
都係好正
芦田愛菜做 講孤兒院嘅故事
又係講好多道理 好感動睇到喊
不過好似冇乜人知呢套

韓劇唔止差BGM一環

睇完個post去左翻睇, 好撚正
有集好深刻, 真矢有句對白：「如果你可以繼續懷著這個想法就好了」
和美話24個人有24種幸福，我諗真矢呢句說話係出自真心

睇埋前傳就知呢個其實係真矢的諗法

我主要想講韓影差bgm
睇下星戰鐵達尼蜘蛛俠等等等等
就算演員再好特技幾好
編劇幾好都只係差少少

Bilibili有中文字幕

時日太快……天海祐希都五十歲了

套劇十三年前
個陣仲係小學生

以前一聽個前奏就覺得好恐怖

睇返班小演員大個左既樣, 原來已經過左咁多年

仰げば尊し

韓版係件肥婆做

韓版每個角色都比原版差

當年最正一定係夏帆
唉,唔好SEARCH現狀

池內愛竟然原來係戶田惠利香?????????????????????
個樣差咁遠既